40碎了,女仔手都仲未拖過

多唔多Ching同我一樣?

叫雞拖過

48準備破產，你話呢?

果d唔計la ching 談戀愛既滋味到底係點

咁就一世, 真係慘

小學童軍玩camp
行山拖過個阿嬸上山

拖完就瀨屎

裸跑左未